PS4 而家買是否不智

都出左咁多年
長遠計，買Switch 係咪襟玩d
但格鬥game,賽車個d switch 有冇
唔係瑪莉奧賽車個d益智game

8月動漫展知唔知有咩 promotion

長遠計 買架真車玩會襟玩啲

月經POST!
等PS5啦!

等ps10明智啲

ps4 10月出GT SPORT

不智啦
識買緊係等到PS360先買

月底買

直程弱智

留返d 錢買PS10 好過啦

我都諗緊呢個問題 或者會等PS10 先買

唔熟遊戲機發展史
想買Switch 因為新機
但會唔會有龍珠，街霸d大作

有呀，快d去買啦，遲下個價會上返去架啦

唔係直必
只係唔識價
想買部機玩古惑狼
但都要諗長遠

兩部機大概做緊咩價位
動漫係咪出promotion

如果出Switch, 日水同港行大家點揀

動漫節出機好多優惠 有手掣送

正wor, 係咪pro先對應vr 同個對 stick